［突發，幫推！］發現港共政府好大執陰謀

首先，我為我嘅P牌感到抱歉

相信大家最近都發現中共/港共使用懷柔之術，希望令民眾發現和理非先係表達訴求嘅方法
縱使大家都冇上當，但其實佢地已默默郁手，柔中帶強剛咁迫我地就犯

首先係唔發不反對通知書
然後再唔比我地塞機場
呢個時候，又突然開始拉721嘅人，滿足下我地
有心理準備未來必定會係咁剛柔交接，收我地皮
再嚟就係9鐵事件

佢地嘅目的就係想平息一部分民憤，再set一條規矩，重覆一路壓落去直至我地再冇底牌，同時磨鳩我地意志，最後令整場運動收皮

講咁多，都係要同大家講聲
夠鐘set死線，勇武要回歸！
不割蓆，不分化！
呢個時候堆黑警極有可能又出懷柔之術，特登唔理，好似立法會嗰日咁俾我地衝，令勇武展示出「暴徒」姿態比人作新聞呢個時候，前線手足大可以立即變返個和理非，你磨我又磨一齊磨到你鳩都爛

光復香港，時代革命。兄弟爬山，各自努力。不割蓆，不分化。

唔好沉啊唔該幫推

Push

香港電影欠香港人一場革命